邊度有民建調查話超過半數人支持推遲選舉？？

佢自己喺屋企做㗎？

沉默的大多數囉

公信力PORI大好多囉

佢哋自己作data都得啦

是但啦 成日講民意
跟本無理民意
強權下 做咩都得

有三千萬人

14億人

香港研究協會被指有親支背景。協會𠵱家嘅會長徐子龍雖然唔出名，但係前會長蘇祉祺做過江蘇省政協委員身兼香港新一代文化協會總幹事